返黎啦！ 今晚我要過百萬人迫爆中環！

人地美國幫左你地咁多唔係多謝都唔講聲下話？

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

push

up

推

推呀 今晚中環見

Push

agger